36F 會 員 巨 乳 人 妻 請 入 一 入 黎

點睇呢兩盒奶？

肩肩有無食下午茶

無 我瞓到3點幾先起身

懶

如何食用先?

我廢老

問me?

聽日返完一日工又有假放啦

咩工介紹我？

我都無返工

辣殺

放緊暑假等開sem

後生真好 呀叔我唉⋯

上下連登吹下水咪幾好

都就80啦